[真愛]grandblue 35話

當你以為今集變愛情小品玩NTR
笨測作者話你知喱套本質係搞笑漫畫

又一個月

又要等

Gay

千紗女神

bitch好似幾正

笑到仆街

有冇覺得千紗好似candysoft其中一隻game既四家姐

其實幾襯

千紗

名？

果然係基佬

基嘅先正

明明就係女人屎忽嚟

第一次見佢出場,諗緊會唔會最後發現佢係女仔個種情節

竟然有同好

仲未有裸露鏡頭，話唔定係女嚟呢

秀吉

性別：秀吉

已bookmark thanks

bitch學姐咁似蒼鋼既高雄

幾鐘意佢